
                      Muy mala....banda sonora, trama...en fin..un felpudo veraniego para quitarte la arena de la playa. Alguien ha querido invertir en un producto cinematográfico y le ha salido mal. no tiene ni pies ni cabeza. No la recomiendo.